
                      Como bien indica su titulo es solo una historia de Star Wars, aunque se centre en Han solo y como llego a ser el hombre que es ahora. muy entretenida y no eche en falta a los Jedais (que ya cansan un poco).

La pelicula cuenta como Han solo se quiere convertir en piloto, para ello se apunta al imperio, pero eso no dura y conoce a unos saqueadores que le ofrecen una mejor oferta, tras unirse a ellos vive una buena aventura donde se reencontrara con su amada (Emili Clark) y donde conocera a Chewaka.

Ahora solo falta la peli en la que Han conoce a Leia. Me a gustado
        
            